阿森納足球會推出農曆新年服裝

阿迷有新衫著去拜年

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去拜年

囉囉狗阿迷黎 應該預購左

點都唔及食屎晴果件咁靚，簡單直接

羅馬行得好前

呢兩個乜水

右邊係派對，成個廠中場最打得果個

晴晴輸三粒比垃素果晚之後又陷入昏迷

不牛不成！🐮

殘體 奶共 迫害奧燒手足
係香港唔好再撐阿狗
等睇啊狗變周柏豪

應唔應該私鳥d阿狗？

阿狗一早放針私鳥市民啦

所以拉左隻阿狗去坐監

奧燒支持極權厄爾多安，唔撐阿仙奴雪鳩佢=藍絲。

阿支奴

老實講 奧燒真係抵雪

諗起之前條賀年片

歪了？

成條片得返leno仲喺阿

呢兩個最勁都唔識？

成班收哂皮 支那魔咒

吃雞大吉大利
食到返土超

支足

常樂